[僱傭條例] 劈炮賠錢一問

話說返新工時簽左份濕鳩agreement，同意左過試用期後某period內辭職就會賠一舊錢（佢炒我佢唔使賠 ）

咁依家公司入面啲八婆同撚樣就日鳩日西面同俾說話我聽，搞到我日撚日起身都好驚要返去同精神受到極大困擾 但劈炮嘅話就要一個月通知同賠果舊錢

問：除左搏炒外有冇方法可以唔賠舊錢而離職？ 有勞各方巴絲賜教，帶我脫離苦海

Push

點解佢炒你唔洗賠 有冇條款睇下

岸鳩仔
坐係度乜都唔撚做
屌撚佢地老母
佢冇得唔炒你

岸鳩
邊度炒人都要賠

係公司個位度大小二便

如果佢contract白字黑字寫明而你又簽左好不利，如果你堅持唔賠真是要玩都要花時間，仲有機會比人數如果個行

如果個行窄既話，btw之前有個fd就是咁佢玩野搏炒個底花加比人告返佢轉頭

每隔一日就請一次假得唔得？

合約違反勞工法既話合約係無效
你拎份約去勞工處俾人望下先啦

綜上咁多位巴打所述，感覺上正正常常咁被奴役然後搏佢有日會無神神炒我先係上策 而有位巴打提到可以去勞工處求助，請問有冇具體地話可以向邊個unit求助？